有冇人嘅主人咁嬲打？

明明主人由細到大都識喺沙盤大小便
呢排無啦啦喺我張被痾尿
啱啱先入好鋪好被
呢頭就黎痾

應該係投訴鏟屎官疏忽職守

佢啲沙新㗎

絕育未

未 唔係男仔先會周圍痾咩
我主人係女仔